如果逃犯條例通過左 謝安琪會唔會被消失?

佔中女神謝安琪